
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bibleVerses>
  <verse>
    <text>Sapagkat gayon na lamang ang pag-ibig ng Diyos sa sanlibutan, na ibinigay niya ang kaniyang bugtong na Anak, upang ang sinumang sa kaniya'y sumampalataya ay huwag mapahamak, kundi magkaroon ng buhay na walang hanggan.</text>
    <reference>Juan 3:16</reference>
    <category>Faith</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Magtiwala ka sa Panginoon ng buong puso mo, at huwag kang manalig sa iyong sariling kaunawaan. Kilalanin mo siya sa lahat ng iyong mga lakad, at kaniyang ituturo ang iyong mga landas.</text>
    <reference>Kawikaan 3:5-6</reference>
    <category>Guidance</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Lahat ng bagay ay aking magagawa sa pamamagitan niyaong nagpapalakas sa akin.</text>
    <reference>Filipos 4:13</reference>
    <category>Courage</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Sapagkat nalalaman ko ang mga panukala ko sa inyo, sabi ng Panginoon, mga panukala ng kapayapaan, at hindi ng kasamaan, upang bigyan kayo ng pag-asa sa inyong huling wakas.</text>
    <reference>Jeremias 29:11</reference>
    <category>Hope</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Ang Panginoon ay aking pastol; hindi ako mangangailangan. Pinahihiga niya ako sa sariwang pastulan; Pinapatnubayan niya ako sa tabi ng mga tubig na pahingahan.</text>
    <reference>Awit 23:1-2</reference>
    <category>Comfort</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Nguni't silang nangaghihintay sa Panginoon ay mangagbabagong lakas; sila'y paiilanlang na may mga pakpak na parang mga agila; sila'y magsisitakbo, at hindi mangapapagod; sila'y magsisilakad, at hindi mangaghihimagod.</text>
    <reference>Isaias 40:31</reference>
    <category>Hope</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Ikaw ay magpakalakas at magpakatapang; huwag kang matakot, o manglupaypay man; sapagka't ang Panginoon mong Dios ay sumasa iyo saan ka man pumaroon.</text>
    <reference>Deuteronomio 31:6</reference>
    <category>Courage</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Magsiparito sa akin, kayong lahat na nangapapagal at nangabibigatang lubha, at kayo'y aking papagpapahingahin.</text>
    <reference>Mateo 11:28</reference>
    <category>Comfort</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Hindi mapagpaliban ang Panginoon tungkol sa kaniyang pangako, na gaya ng pagpapaliban ng ilan; kundi mapagpahinuhod sa inyo, na hindi niya ibig na sinoman ay mapahamak, kundi ang lahat ay magsipagsisi.</text>
    <reference>2 Pedro 3:9</reference>
    <category>Salvation</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Ang pag-ibig ay mapagpahinuhod, at magandang-loob; ang pag-ibig ay hindi nananaghili; ang pag-ibig ay hindi nagmamapuri, hindi mapagpalalo, hindi naguugaling mahalay, hindi hinahanap ang kaniyang sarili, hindi nagagalit, hindi inaalumana ang masama.</text>
    <reference>1 Corinto 13:4-5</reference>
    <category>Love</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>At nalalaman natin na ang lahat ng mga bagay ay nagkakalakip-lakip na gumagawa sa ikabubuti ng mga nagsisiibig sa Dios, sa makatuwid baga'y niyaong mga tinawag alinsunod sa kaniyang pakay.</text>
    <reference>Roma 8:28</reference>
    <category>Faith</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Sapagka't sa biyaya kayo'y nangaligtas sa pamamagitan ng pananampalataya; at ito'y hindi sa inyong sarili, ito'y kaloob ng Dios; Hindi sa pamamagitan ng mga gawa, upang ang sinoman ay huwag magmapuri.</text>
    <reference>Efeso 2:8-9</reference>
    <category>Salvation</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Kaya't kung ang sinoman ay na kay Cristo, siya'y bagong nilalang: ang mga dating bagay ay nagsilipas na; narito, sila'y pawang naging mga bago.</text>
    <reference>2 Corinto 5:17</reference>
    <category>Faith</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Huwag kayong mabalisa sa anumang bagay; kundi sa lahat ng mga bagay sa pamamagitan ng panalangin at daing na may pagpapasalamat ay ipaalam ninyo ang inyong mga kahilingan sa Dios. At ang kapayapaan ng Dios, na di masayod ng pag-iisip, ay mag-iingat ng inyong mga puso at ng inyong mga pag-iisip kay Cristo Jesus.</text>
    <reference>Filipos 4:6-7</reference>
    <category>Peace</category>
  </verse>
  <verse>
    <text>Ang takot sa Panginoon ay pasimula ng karunungan; at ang pagkakilala sa Banal ay pagkaunawa.</text>
    <reference>Kawikaan 9:10</reference>
    <category>Wisdom</category>
  </verse>
</bibleVerses>
